【表揚香港警察！！！】眾籌寄信畀黑警鄰居

各位巴絲大家好：

黑警由612 到而家做咗咁多好事
由打手足、姦手足到殺手足 到做齊

，到而家一個麻包袋都重未淘到返嚟

有見及此，我代大家行多步

我會將黑警資料寄畀佢所居住嘅整個屋苑
等佢成個屋苑都知道佢係擔任緊 香港警察

學藍屍廢老話齋 行得正 企得正 怕乜嘢畀人知佢係 做黑警

等佢哋可以得到成個屋苑嘅照顧同保護 仲有 愛戴

之前佢哋出動防暴接狗仔狗女返學
今次就逼到班狗要出動老解接放工

不過咁 小弟只係一個日日三餐食方包同indomie嘅貧困小朋友

用黑白印完寄350户已經要成千銀
所以希望可以眾籌完成呢件事
有關財務同支出絕對會公開透明

眾籌條Link 喺度：

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

幫手推下
P牌乜都做唔到 有心無力

我都知 P 牌眾籌冇說服力
我覺得好多嘢可以做 但冇人嘗試去做
所以先硬住頭皮開Po眾籌

唔係個個人有 telegram
尤其老一輩人
所以 要將老豆揾仔實體化入屋！！！

Push!

Push

Push!!

唔係想潑你冷水, 但係你有幾多人手, 又要接信好多手續野....
你一個人一日最多咪100封...大佬一個屋苑幾千戶...
但我覺得個idea work , 你唔介意可以先主攻一個屋苑....

又或者如果去果個屋苑貼大字報會唔會仲高成本效益?

摺信就好閑嘅啫
有人課金 一日摺一萬我都同你摺
重有就係入屋啲人一定睇係咩嚟

利申 我唔喺香港

在公在私 我一蚊都收唔到
之前話資助嘅人 一蚊都冇入落我戶口

so9sad

Up

個提議係有潛力嘅
上面講左人力係個大問題
可以考慮做眾籌先
俾錢搵“洗樓王”嗰類派傳單攪
會直接同有效率好多

如果嫌寄信太和理非 勇武派可以試下呢個

手足你條捐款link係咪死咗

原來#3先係 無嘢啦

好事黎

人力唔係問題 係冇錢啫

推2次

推3次

大家唔好課金住
畀Paypal block 咗Account

@dadsendposttoson

我屌啊 捐完你先講

記得帶手套寄信

捐完我先知 blk7 咗
dklm 星期一搞

有諗頭 可行的都要去做

眾籌 @dadsendposttoson

打幾隻字就想人捐錢
比d內容 多少少實質既野睇下先啦

不過更重要係揾個安全方法收錢

你有圖先算

星期日 post office 唔開
唔好噉

你信入面寫左乜 睇睇

白紙

圖

上tg 睇

收到refund

樓上成日裝修好嘈要搵管理員 甚至報警

呃錢就唔使退啦

濕鳩Paypal 已經開返個帳畀我
條Link 已經重開返

stopped wow

resume 咗
唔記得開返

一開始以為睇錯網址

唔錯建議

好多人反黑警
但未必會留意老豆搵仔
同仔細留意條list